究竟Ive仔上莊係咩心態

做得Ive仔已經唔係啲咩馨香嘅事 點解仲可以學人上莊

話咁快已經有兩個Ive仔負皮

上莊本來已經唔係啲咩馨香嘅事

上左莊好似高人一等

上左莊明正言順食女

整令cv有咩問題

望到你份Cv寫住Ive都已經唔洗睇落去

呢個年代仲有人信會睇

係Ive上莊 上極咪又係Ive仔

尤其係摩利臣山果個副主席，上到變on9

上義莊就有佢地份

好似有故事聽

一齊叫人買飯好正常一齊食，點知上到去飯堂自己入左去學生會，拒人於千里，一門之隔